爆第五波關唔關攬炒巴事？

起底負皮上一頁，不推文

推

pin

Pin your mom

關
完。

pin your dad

扮黃撐左曱甴，垃場新聞就係曱甴嘅一種

老鳳舉左腳定右腳